2388中銀香港 必升

持續經營業務純利升24%
新聞標題寫佢按年跌59.81% 係嘩眾取寵
因為上年計左南商入去
今年雖然特別息比預期小
但增長幅度大，資金預留發展更多有潛力業務
明天必爆升

低調啲

希望啦
聽日升5%我就心滿意足

垃圾新聞標題

睇清楚純利點解跌先

升呀升呀 我部switch靠你啦

39.05

假象

唔知係咪班c9 見到純利大跌 就嚇到跑走
扑暈自己一兩個鍾先好望啦

勁假調整緊開市價勿太認真，都無成交

開咩必升po呀

一間大銀行利潤升20%真係勁

屌你老母 而家變蟹貨呀 食屎狗 開必升post

你部switch跌左喎

個價自己係到浮嚟浮去

咪on9 散戶唔名3% 全部都係大戶。
仲有c 奶唔會識玩競價

又蟹過開必勝po做咩

屌……

屌你老母...

集氣

連燈力量

咁快有得bin

屌你 而家係咁跌 成日都係度燈

陽燭

技術性調整不要怕！

連燈仔點只交咁少貨

屌樓主老母

樓主仆街死未

咁都搏輸業績，早知拎筆錢買1548/3339

樓主正仆街搞到人蝕住放

大戶呃貨，收市上返$40

跌左 40 cents

開市-0.7
依家-0.4
升左

樓主落地獄未

牛坐4格
多撚謝

跌1%都冇
就屌晒老母..
佢勢強 你睇成交就知
調整下就喊驚咁.. 點做大事？

就係喊驚果啲 把持唔住
經唔起風浪 小小調整就出貨
比大戶食晒 之後過45蚊唔好喊

收爹啦屌你

你自己寫住 明天必爆升 而家唔笑唔通等拜山先笑咩

屌你老母
通天就比人造啦

新興市場有外匯管制
去到當年d fund cost唔夠當地local bank平
淨息差細
而且做生意多數同返當地中資做
咁就仆街
每間銀行都有total group exposure
佢如果同左一個mnc group做新興市場生意，就少左一個份額
而且如果新興市場d project中間仆過街
就會要write off

2388蟹貨區

屌樓豬老母

屌 日日跌

admin del po please

負皮

燈力強勁

我啲錢呀

仲燈過我

錢呀 還番d錢比我呀
十天線又穿 20天又穿 50天見

屌你老母！揸正股同樓主鬥長命！

成個月profit俾樓主整走哂

揸住14001 @ 0.2
點好

講錯 係2蚊買入 宜家1蚊 仆街啦今次

渣2388正股同埋輪證？

yes
就係上面講個隻14001

唔走等變牆紙？

1.5走左9成

每日一bin c

2388 蟹貨區

渣正股無有怕
息都賺翻曬

利 17蚊貨

次次一出post就奶硬野 我屌

38.7入，40.5冇走到 ，依倒跌。
派完息之後會點？

電腦分析 50%升 50%跌
一係升 一係跌

9月 24一百週年
又出紀念鈔 實升啦

收皮啦屌你老母

樓主屌你老母

唔好燈住

叫admin del post ok?

冧把降

成個星期喇 升撚左幾多？

升返上去俾我出貨呀樓豬

跌左少少咋喎

點解咁多人死
唔見樓主死

樓豬又祝福 唔渣了

唔死都俾佢燈撚死
之前應該一見到呢個post就即走貨

開親e d post都燈爆

妹夠未

注定失敗

一齊燈撚爆佢

過返黎傾

仲倒跌
食完屎黎？

發功發功